hi淡友(1054)

好似數據出前跌嘅話，出完就升
出前升嘅話，出完就跌。
呢幾個月都係咁

股災

仲要係爆升個隻所以我都未驚....過

今日有數據？

今晚美國pmi人踩人

星期三星期五都有

咁大棍

大棍200點 爽

升350變150

對唔住 俾返個場淡友喇

跌200 用左十分鐘 升就用左成日

食左100點今晚再玩

老美未開市，佢高開我反而驚

好友

我未食，都係百幾點左右

黑期暴跌

熊軍又準備用夜期打飛機

真啊聽日咪又係高開

幾時都話啲好友真知灼見

淡淡復活

趁熱食啦

就轉燈

棍落

仆街買左牛

我覺得可以hold 陣

牛b死了

暴跌開始

就算而家爆跌我都唔後悔冇入到熊
隻69419簡直係戇鳩
啱啱差68點死時，居然仲可以係0.030
根本就痴撚線，完全買唔撚落手

打咩飛機，真正高手係玩期指，牛熊只係玩具

而家都係消息市，香港今日太多好消息。
復市復課

輸錢高手咪又係輸

仲跌緊

夏到巴點睇聽日高開/低開

miki

食左

又棍回30幾點

都係高呀

V彈

我完全睇唔透，自從今日升返之後，
我覺得科技股似樣係有能力制止熊三嘅出現。
果種強勢係隨便開隻騰牛唔贏都唔會輸得好多！

同埋覺得今日收升熊軍又會變返好多，所以都係睇下有冇人出口述。
如果冇，無論數據點差都係升

仆街 頭先個棍仔就走左
仲諗住一走就陣返上去
以為自己咁叻仔

你地玩1點幾錢

我玩$1usd@1

期貨好似冇十萬八萬都玩唔起？

ig , 100 蚊都開到倉

有冇人仲敢笑我？

咁又唔洗
細恒期都係3萬ja

琴日熊過
今日牛過
仆街黑撚到

旺爺

一棍扑暈自己

賺左幾多

唔知以為夜期跌好多

好彩走得快

好耐沒見

夜期 屌穿閪

唔敢玩呢啲
期權都要保證金

跌得個少少

係輸少100點

聽日就見返234

25000 is coming

下年啦☺️☺️☺️

子言巴我今日對法巴好失望

呢個代表咩

無牛好輕鬆

差3點打靶都開0.018

身懷六甲

法巴呢隻個價閪到

根本未撚驚過

邊忽身懷六甲

睇黎熊軍中左陷阱喎

已經1個月無玩了因為
所以好少望post
但今日玩左
唔玩牛熊住了

中咩春陷阱高位收市，點睇都係牛軍柒左啦

係

真

重牛？

1 手熊，公平咁睇姐

1手

又一級級上返

夜期做乜撚

put spread 過夜

跌個幾十點

輝哥好野。輝哥好波

唔通真係彈散1彈就散

收市買左1手

熊熊哈

同感，有隻69314又係搏唔過

好事，有野忙？

我都諗緊隻IPO值唔值得玩

我隻船都好慢

因為 牛熊計價係用期指。。
買熊期指低水時真係over priced

腩仔，牛過？

納指邊個位買都贏

yes，無走過

投降有冇得輸一半

大大棍。。原來夜期都係牛軍主場

咁快投降

我都無走過 期235入牛
企穩240再加

你沽左？

熊軍快啲走…

牛軍開始集結…

又要後悔了

我都冇走
升啦唔該

仲係跌緊

美期今晚預升最少500點，估錯我今星期唔賭

美期升到冇頂咁

熊軍

跌lu 跌lu

千升？

今晚唔升 聽日都升上240

淡=妓

沽港女，買納指，岩岩又食左一轉

有預感一陣9點半之後淡友絕跡

信念牛巴打

但港女你幾時沽？

你摸唔到既高位25150

屌

但早間都有沽既，而家有張23600 坐緊

夜期就轉燈

無走x2 直上2幻5

23600會幾時止蝕
我23605都坐緊
好想止

set 左23950

佢車落去最低位23613喎

淡友真係辛苦D

利申：淡友

聽日上返240就止蝕啦,唔係講笑

唔好講埋d on9 野諗下幾時止賺好過啦

老美下晝回咗反而仲好，一陣開市慢慢爬好過一開高位

係，最好回返去18000 點

400點先止蝕都好傷

慢慢等吓

美股今晚都收升返兩三舊既話
應該又當無事再炒返上去

跌一浸 比我打下J ok?

頭先開市個下咪射曬囉

果陣錯過左

淡淡到時又叫春

頭先23611嗰嘢冇睇到

可摸耳升

統計過最近一個月
淡友應該得兩個交易日唔洗叫春

琴日同連登大船果日

香港邊度有得買日本股票?

棍上

納dee真係好春煩

陰升緊 代表咩

代表冇力升 死頂

9:30你就知

你呢啲係傻淡諗法，大戶就會爆住破頂

你講完就棍上

入左貨未

係時候入sqqq

笑撚死

大戶睇完佢呢句，就升比佢睇

棍上一下用得太多力 搞到之後冇力升 然後跌返

九點半就知邊個先係真正贏家

夜期手執70點

勇者

個半鐘之後你實後悔

今日牛左
上244食，再沽

淡友正式退場
無淡友既事了

美女升300
夜期仲係低水百幾

gel...

有冇後悔藥食？

挽完
又爆升

邊到升呀

高低水都乜影響
好多日了

今晚開唔開工

係聯儲局無限QE 印錢機前做淡

成個5月淨係威一兩日

射波得唔得我想走左啲貨先
呢幾日比個巴廢老同隻臭麵搞到冇覺好瞓

今晚睇600點

升啦唔該

炒緊大陸第一日開始暴跌
睇下A50

Ok，打比大戶先

開市*

搬個問題嚟呢邊
點解中國鐵塔呢啲股成交日日都咁高 但價位可以成日唔變

死人藍燈籠2.0

是但買張納指都正數

傻散入貨

符合預期
又升？

咩嚟

傻散都咁多錢

2種可能大户急跌走唔到，今日乾夾上去走貨
第2種就係仲係條上升軌睇聽日點

穿撚左啦，仲上升軌

有條友係咁畫

轉燈了

今日成交小成咁

又嚟撚好友

淡友

mikibb收穿今日高位的話
好大可能會再試頂
手足們自己睇路

我明呀，但計過度過，都係比佢食
所以打死都唔入熊

港股變弱左

都算忙，因為每日同fd掛住玩信長，玩巨魔與精靈

要跌了

港女自己跌

應該聽日大陸搭沉船

港女咁似今日啲牛
美女升就唔郁 跌就跟

升啦唔該

升緊

2130,準時大爆發

向下定向上

升少少就無力

熊gel

吓跌完喇？

一開市拉低，多數都會高收 做V

無睇一排 油又上番23

港女唔跟跌？？？

跟左啦

你又中

話撚左跟升唔跟跌

納指真係好強

暴升

美股睇怕又當無事發生
除非牙侵又出黎鳩UP

美股做淡仲慘撚過港股做淡

做淡如做雞 係定律黎

做淡如做雞

淡友？

哇屌美期升到

港女跟跌唔跟升嘅

on9 仔先會沽美股

美期升左一百點
港女升左三四十

之前大跌果浸 好友到宜家都未回到氣。。

納Dee 完美演繹咩叫升到你唔信
接近反彈左8成

又升啦

果D 係股災 唔計

屌，前日無走到，贏緊幾皮

我d put當牆紙啦

無走到D 咩？

你唔係牛過咩
又轉左熊喇

納指call

夜期無爆升嘅？

無熊得put牛食左條船重所以無過夜

巴打call 美股 put 港股?

call 納，沽港
本身有沽老美，平左倉

壓緊。。。

尋日輸完 想入隻極牛 0.018 但唔夠膽再買

G 持，港股真係係弱勢D
跟唔到美股d 升幅
本身都想今天走淡，驚驚地美股痴痴線
不過我寄望聽日爺閪領跌唔走住

係，真係唔好沽老美

連登大船喺牛
咁聽日一定跌啦

開市是但買左張納，而家都+1000

點睇到牛 我見淡友都好多

聽日綠燈追牛先

我入咗TSLA

明明得我同星期六清

我
叫左春成個月

有貨喺手先叫淡友喎

無撚有數，而家就擺明做淡，夾鳩死我啦

美國出數據個PMI咁差都照升 冇人阻到美女爆上去

痴撚線囉真係

但支國仲未跌喎
要跌翻先啦

上個月中24,400 熊左
揸撚到今日先放左6成
仲有4成留係到鳩fing

夜期轉埋燈

G 持
聽日爺閪領跌

夜期轉燈牛牛吽

夜期只係打飛機用

淡友飛機都無得打

我晚晚打啦
打少一晚姐

回收價幾多

頭先一開市咪射左囉

25000
我硬淡黎
本身上星期三晚打定輸數，點知琴日千跌

渣ja

唔放遠d , 26000 呀麻

起馬叫high 過

賭佢25,000 大户熊
個個諗住殺就死都殺唔到

點似牛軍谷住谷住，點知一野就比人湯曬

好心見跌1千點就收手放曬d熊la又未真係宣布要加 都係炒消息

巴打其實講我啱，我真係太貪心
我一百格都唔走

見依兩日美股跌唔落先走咁D
依家淨返D 熊仔All Profit 黎

無問題嫁，賺大錢就係要坐

OK G 持

祝成功

連登得番我地三個聽日可以慶祝
好兄弟

聽日高開都唔多回就入d牛玩下

100格真係唔好太貪

100格
我最盡都係食30格
無膽再過夜了

你熊咩？我走咗無返手

5仔熊 受唔受我玩

係咪呢一插真係殺左好多人不再熱鬧

我隻熊仔過左成20日夜
當自己同佢談情咁滯

我同星期六清都-1 坐緊百幾點

正喎，好撚想玩信長11.2B 神V ！

Shit

通常我跳完船都好鬼，可能個人唔貪心，食20格就好滿足，一係就大爆升，一係就跌小小

咁撚長情

我依啲叫坐貨
聽朝個市一跌我就贏大錢啦

淡友琴日贏完錢去call g 所以無乜人咋嘛
朝早就出返嚟啦

多個人多雙筷

聽日就係牛軍死期

岩，悶聲發大財

熊佢老母就岩
呢隻垃圾遲早比人踢出藍籌

真。熊三嘅話幾長情都唔怕
當然睇錯就仆街同熊仔一齊GG

我隻牛都兩個禮拜 千跌完家鄉都未返到

驚唔驚聽日打？

唔講唔覺，牛熊街貨分配已經差唔多大家都各50%
230位上面好多肥牛

仆街原來大船係淡

但如果佢作為造市工具，都幾難估佢走向

硬過磚，向下最多35向上就43 44

我熊左佢成個月
入多隻輪行

千跌食咗百格其實冇乜感覺
因為知遲早嘔番啲出黎。。

你令我諗起之前有條友，問埋牛熊點樣可以計啲財務費用平啲

牛軍穩陣
如果聽日綠燈收上，又可以加注

納指真係好堅，仲企係高位
真係無call 錯佢

20日...咁樣過夜法
比我真係晚晚訓唔安落

佢講唔派息個日插落38.2個陣我走晒熊，之後彈反上去又熊多次佢老母呢隻野同qq牛一鳩樣

財報果日見佢震落去 開心左一陣

驚

今日唔記得入市添屌

等佢高d我先熊

qq熊好似好玩啲

其實我都係自己試下新打法
順度練下自己耐性加心態

發現都幾撚辛苦

夾鳩死，同沽老美一柒樣，尋日比佢死鳩死左十張期，追住黎殺

睇佢破唔到新高就熊落去無得輸

可惜我無跟，唔係就100格了

你藝高人膽大

跌到落234+100格無走，上到去248 -60格又無走

襯高先沽，起碼415先開佢波

本身想入咩

你同球證踢足球？

咁大膽

咁到底你幾時先食糊

牛熊都係玩短線，長線玩正股/渦輪好過

今日終於忍唔到食左6成
74 格

坐到好辛苦

聽日係咪要低開低走

升啦唔該

起馬22000 啦欣賞有堅持既手足
雖然最後可能會輸到含家產，但都只係市場既錯

起碼隻qq都大約可以摸到爺閪逗唔逗同點逗法

沽d弱勢股囉

想入熊 見到今日成交量算低
同埋聽日爺閪開市都似會跌
侵侵出口術爺閪點都會有反應

本身我諗住首站目標23,000
無150格都唔撚走

最尾都係忍唔到

pussy論前景、業績、業務同經濟環境佢都好弱勢下，佢大佬DB仲可以頂到幾耐都成問題但pussy衰在有班死忠做長城

我25150 估落黎，都無走，中間都有加沽而家得返原先profit 既 70% 左右

跌一千都死唔去

睇住佢419就插 見咗幾次

有阻力

弱勢推介2018

淡友係要涯下
不過做咩咁早加沽
彈沽彈沽，諗住佢真係掂到24,000 先加

真係穿37落33大把人掃貨掃返佢上去啦，短線都應該繼續38-42呢個範圍

夜晚反而咁熱鬧

瑞聲

我睇圖加嫁，有d 食左lu, 但最遠個張未食。而家坐緊兩張

求安慰

改名做FED印錢機咪日日開足工囉

笑聲

改錯名

好友可以準備收屍

聽日睇爺閪瀨屎

出力插

不過隊隊下就好易一嘢隊穿

幾十點上落

啊爺插
港女就一定會跟住插咩?

最緊要騰指插

6成以上中資股，你話呢

其實係美股升港股一樣唔升無根據

港女妹市都係想等埋阿爺
聽日插一插比我入下牛

睇錯求安爺

插仲入牛，咩諗法

睇錯慰安婦

升災

熊證升災？

最好係插啦 收市前入左熊

好在call 左納dee 回到dd 血

美股，琴晚放哂

淡友開始上水喇

升啦唔該

呢d開市先算

牛軍聽日又贏

爆升啦

熊軍威完一日又唔知等幾耐先有得威

下個月啦

牛軍升

屌 講多兩句又迫害熊軍

又升到懷疑人生

頂住呀

等陣到返你地懷疑人生

仲差100點

今次仆街了

美女日日陰d陰d 幾百點幾百點咁上 痴線今年尾內上返2萬9都似

升唔緊要，但納dee 比d 力唔該

唔好升咁多得唔得比我加牛呀聽日

牛軍準備收皮啦 3點收到風千跌

即係仲有得升多謝你

睇下點囉
利申：重熊 先睇穿225

聽日下午3點ok 俾我走左先

冇眼睇 搵條大陰插下自己都等唔到

225
穿到琴日個day low先同我講225啦

我都要入牛

聽日就插穿你啦
你重牛咩？咁串嘴

聽日真係240

升啦唔該

其實港女真係好趕住跌 唔係美股抽升佢都唔會跟少少
美女跌少少佢追住嚟棍落

我就子言巴頭馬，一手熊打天下，未指教

依家已經15.幾b
好多嘢已經改到痴線

聽日爺閪好似有市，望就望爺閪生性

題外話，

我只係股海中一隻迷途小書熊 日日買熊再反工對沖
咁岩睇到聽日一定會跌所以3:59車左成份糧落去 你而家同我講升？未死過

痴撚線點玩，追又唔敢追，又唔會做傻淡

納dee 很給力

咁返工對沖啦你幾遠熊呀

我好彩 今日出糧先all in

1個咁岩1份糧

23949

半夜應該倒插 聽日爺閪又插 千跌

支持

想追牛最穩陣就上返240先追

估大陸市跌都唔會跌得勁 或者跌完彈返
不過我唔gel頭喇
只係希望

升啦唔該

應該見唔到日出

上返240就穩陣慢慢gel

夜期升果幾十點就見唔到日出？

又要比考驗我地熊軍

聽日1開唔好彩既都24000
睇呀爺會唔會拉跌，美市升太快小心d好

信念熊

冇錯，跌極都頂到
之後就真牛1

熊仔gel定頭收錢啦今個月

唔洗驚 聽日有我領軍

所以買近熊就。。。

悟空，回頭是岸呀

何必咁衝動不過2邊都近大户2邊殺都有機

揾定d熊仔先

高追納dee

做淡=做雞
聽日一開又啪24000

聽日一開24000又好似樂觀左d

好撚痛呀師父

無咩可能

所以我未揾定，開24000我就熊一下

媽咪麵今次燈力強勁但短暫聽日後日應該都冇咩事了

依家238
扯極都扯唔起
聽朝一拉就跌落去

預咗係咁
所以咪話佢追住嚟跌
所以先要求佢升

唔信面神?

睇支國跌幾多啦

但佢依家扯到上嚟238都幾高啦算

果然老美咩熊市都係呃9人

你應該話係納指帶動

成個市比你搞灣晒

等睇淡友聽日表演平倉

屌 美國收市升多過3舊既話
聽日走哂D 熊佢

聽日開市唔係向下你已經要走啦

聽期食糊先，聽日再算

暴跌

咁就暴跌

燈都轉埋

特朗普：將發布詳細報告說明新型冠狀病毒起源

美國總統特朗普在白宮表示，將會發布一份詳細說明新型冠狀病毒起源的報告，但他未有交代其他細節及具體時間表。他表示，希望中國處理疫情具備透明度，希望了解什麼事情，避免再度發生。特朗普在疫情爆發初期，一度讚揚中國應對疫情的方法，但及後就疫情嚴厲指責中國，又說未曾與國家主席習近平交談。

2020-05-05 23:52:03

千跌

我硬係覺得美國城市復工一定有第二波爆發

揀隻牛先

喂，你攞嚟做擋箭牌

係咁撚熊仔

聽日大陸開市應該會跌到仆街? 不過港女就算跟跌都唔跌得多

點解開市係跌？
見好多巴打分析都話星期三大陸開市跌 唔明

罰錢

講個笑話 好友

點睇到跌

美股尾市鋼鐵尾巴，中國開市新貿易戰消息

跌返星期一香港跌個堆消息

英雄所見樂瞳

我仲以為會有返d北水入場買貨 唔敢熊個市

見琴晚道指收市前半個鐘都即刻收左一半皮 冇曬力 一陣恆指開市即熊個市

油價上升可唔可以牛一陣先

牛軍定d
黑期都係冇咩跌到
今日繼續升

牛軍尋晚唔係好串咩

個市一熊佢地就收曬皮，唔知哩曬去邊，呢到都會靜好多

9點半就暴升架啦成個四月仲見得少咩傻熊

前日跌一千點你係瞓著咗定跌壞埋個腦
暴升喎，一陣準備食肥牛

做淡友
平均每個月只開心2日

30天平均線

升足一個月又唔講跌一日就出黎打飛機

熊軍咁早gel 唔講我仲以為已經開左市

跌得個幾十點

等等爺閪d閪水一到。
加埋無限印錢機 都唔知死幾多個淡友

俾夠半個鐘你升到250

近排淡有真係串過馬撚
收左關稅啦咩?一陣呀爺推果市上去唔好喊

2020/05/06 08:18
美國貿易代表辦公室表示，正考慮將對中國關税中部分產品的排除措施延長最多12個月。

即係牛得？

排除
牛撚準備

黑期又跌100

美股最後又收窄升幅

一陣開市就升上去

道期幾棍幾棍咁打落去 8點仲見+60 而家-40

咁日本開市跌嘛

有無靚牛no.

有無外文source

法巴大船

邊度睇

一日跌曬成個月既升幅

新浪

兄弟們，可以出返黎啦，我地捱過左最黑暗既日子

淡淡又然

跌到仆街

原來係牛B死了

嘩，係咁車既

千升日

熊仔千升

個勢咁似升既

離岸人民幣係咁升 仆街啦

睇期指唔好睇勁假既股

走啦，一陣又比人笑鳩我哋用IG 打飛機…

牛軍集氣

on9無22000 唔撚走

開市入牛 等lunch miki爆升

勁假時段 qq已開始托

一到9:15 即刻升番曬

v緊

本身想開市入熊

富時A50升啵

牛撚準備

通常熊軍總攻擊係平開超低收
第二日/3日連續跌
炸到你唔敢入

升

快d 入啦，儲齊傻牛，一下殺曬

睇定d先入今晚又小非農

個股升大市跌咩玩法

勁假玩法

Miki大棍大棍落
屌真係唔記得咗熊過sosad

你凈係睇一隻?

果然係好兄弟

尋晚升又唔見咁講

尋晚我都有講熊過
係晏就唔記得入市咋

好啦，但我覺得唔會錯過既，咩位都熊得

Qq開始收皮 熊得

升返啦冇事喇

佢有講唔記得入

鳩彈

跌啦 大棍落啦

平唔平倉呀

又比位人加

淡友睇路

逢低加牛

9點45分再睇入d乜

等920直插

牛gel 98

堅持

只求平手

仆街平開

今日升既機會係0呀

熊左

平開

你成功左

好撚平

起勢咁GEL 跌唔夠1點

上證托住港股 跟住945出數據就爆升
開市不問價入近牛

-0.064

淡友
今日準備好又做雞未

走鬼先 平開

依家係平開
唔係平手
仲有100點

都係贏

哇 今日好玩到呢 平開

真 平開

打和

Reset

班大陸佬肯定係彈高出貨
熊軍頂住

屌嗱星

屌 個市咁撚假嘅
快d跌落去啦

頂住
牛軍踩住熊軍上

睇黎妹

做得熊軍 比d信念啦

最後逃生門

打和！ super

行錯邊呀屌

得錯邊到

完美做數+-0

唔係我行錯
係個市行錯

插後回定升再插呢

尋日夜期扯極都唔起 以為熊得 點知平開

真係玩嘢玩到

一陣表演freefall

跌佢老母！！
熊軍快集氣

隻熊freefall

話左牛牛吽啦

熊軍唔好再衝出黎柒

屌你啦
夠膽你就出城城圖

下邊咁多牛唔食 好哂料啫

真啊ching

牛軍世界第一

儲緊牛軍人頭姐，easy

今次仲唔係好友做雞
淡友叫雞

吽～～～～～～～

跌個1xx 點 當淡友乞丐呀

A50 爆升

引牛

跌左喺邊？

牛

咁樣講淡淡會開心啲嘅咪由你

240

爆升

有冇好友想叫雞？

淡友。。。

R.A.P

經濟衰退只係滯後數據
好心啲人見多啲世面
家下百業興旺 跌條撚咩

笑到仆街

爺西上星期千跌返來都升

殺撚哂近熊 一定落

打左靶

又做雞

去左邊?平左未?

今朝期執咗200點琴日高位放真係完美

啪左啦

支那市真係假撚到，屌佢老母

240
熊市？熊你老味

腩巴期日日汁

佢應該有時間放到掛

估中左

頭也不回

咩玩法

冇理由唔上10 20MA呀

淡友們

牛牛吽

完美

冇力喇！！

食吓花生先

究竟係向上定向下

食哂？

DT夠皮啦期半個鐘都無差唔多300點
牛牛繼續揸

爺西千趺當無道你話呢

大暴升

牛撚

咁又話大戶係炒預期？
好心你啦 咁撚9up 唔係升就跌架啦 你扮乜撚野姐

如果呢兩日啲傻散聽財演講，應該輸到仆街

Cls

繼續升 gogogo

咪係囉 係咁不停唱淡
痴根

仆街 熊軍中伏

升爆廠

腩巴叫唔叫雞？

走哂7200 又賺半皮

想入牛添
好難忍手呀

945出數據 再執200點

回返啦，無事啦

媽咪麵快d出黎 吽吽吽

法巴號

做淡慘過做雞

見升講升見跌講跌份工好易做其實
有時睇吓佢地講，可以捕捉吓大戶嚟緊走勢

捉到我就唔撚洗聽你啲財演講啦

淡淡反哂塊閪等緊人插

跌啦好唔好

回執熊格啦，仲高追牛

腩巴啲位走得好靚

62708 100%街貨

財演：我都賺夠 係時候比散戶賺埋一份

千跌個人喊濕幾個枕頭冇話你聽渣

2382食左藥?
兩日升十蚊咁滯
終於返屋企啦我

20手牛姐有幾傷，唔會坐期過囉

唔係９點４５出中國ＰＭＩ？ 例牌遲？

淡友呢？

屌今日0930 開會 驚放唔到 冇買到
明明睇岩路

子言巴仲未起身

淡友日日比人恥笑 得一日貨仔

吉倉係訓得舒服d

港女好撚勁
爺西同miki都紅
佢綠

出咗啦

呢個終極大硬淡嚟 唔洗理啦

一日貨仔仲唔夠

大陸佬要出貨喇

QQ頂住

淡友出黎啦

回緊
扮吓大阻力
睇定啲

幾多呀?

6格走lu熊快速抽插

反手入7500

你又話239平倉
平左未

熊佢老母

拉高左，同佢死過
我唔會放棄熊兄弟

好兄弟

淡友啱啱高位入熊都食左一百點

無錢入啦

咪係囉
坐曬喺度喇

睇個勢準備試23770

睇個勢準備試24400

講完自己有冇笑
震倉吸貨 跟手橫盤 中午直上242

上250

g chi隻牛仲未返家香 屌奶星

淡友勝在有匯豐

牛市了相信政府

啱啱返左

好似好準

仲震緊？

震到年尾

我食正千跌..

今日上243?

港股救美股

上呀

買咗廿手牛食咗幾格
又收得工了

死都要保住240

今朝會唔會太chi sin

如果企得穩240

牛軍要走就快

牛軍最後逃生門

有無近熊no? 定已經殺哂？

想牛一下添

240個位係咁妹

牛完
執咗一千了hehe

唔識玩
睇到眼金都突埋

我熊完想反但諗緊

開左張-1
想跳
好似順勢做好d

都係呢d位妹，觀望下先囉

應該都會係240左右妹市
跌多幾十點入牛應該ok

梗係啦有排你頂呀

set 0.054差d中，入唔到就算

企穩咗

我60255 set咗0.064入

應該頭也不回喎

可以開POST 23XXX沽左你問我答

我買呢條彈弓上唔到24700壓佢落去

所以入唔到就由佢

好彩琴日入左62815 賺返餐晏仔

企穩了

chok 返落黎即走

爺閪咁撚強

原來呢個世界真係有人會做擔保人欠落一身街數

呢2日提左熊軍提左要走...
下2個位2400x/24190(最佳開沽位)

個勢上緊仲做淡，啲人係咪痴線

我賣完牛反左手

24000鑽石能量底?

咪玩啦 仲開淡......

直上25000喎⋯⋯

淡友可以咁睇，今日收上240，聽日再開上就收手啦

收到

235話走熊又話直落220要沽
242考慮沽又話直上250

我睇天線 升穿就走

QQ直插

我244 做淡, 一直冇放, 依家上番240, dum 春

早晨阿各位

食半嘛

有隻好野益大家, 767 亞太絲路投資可以留意下...
利申: 非wechat 雞

船長早

散水啦

一定係短期回調, 嚇我唔到

抖抖先
太刺激喇 一陣心臟頂唔順

巴打好大注喎

你咁擺佢實死

每次廿手 極限 一定唔會好似第一日咁Allin

QQ頂唔到了

睇你敢唔敢虎口搶食

頭先差d 死
買1 張變左買10 張

水尾啦喎大哥，隨時大爆炸

升左一大棍仲追..?

仆街明明meet到0.064
但排隊入唔到
依家又升咗三格

做野無睇到

早晨啊朋友

唔想搏花生倉

爺西番工 精彩好多

好似撞邪咁 一買就即蝕

今日個市好冇方向無定向喪心病狂

240妹夠未

牛過lunch

今轉至少246

排唔到呀我屌

睇咁低？

穿插24000

我就沒咩信心我覺得會237-243中間行返一段時間

補左裂口 之後再睇啦

上到242 好大機會去埋246

今日先開牛?

咩位入都贏

一樣

早呀 子言巴
今日點睇個市?

240變咗支持？

成班都極限運動
心臟細啲都頂唔順

鈦合金底

已經食少咗五格了

爆撚晒

買咩安？

你隻熊搬左幾遠呀?

24200

買左幾十手極熊 叫就打靶走左

算啦

另一隻24600

小心聽日裂口打靶

巴打咁近唔怕打靶?

你唔係話唔玩嫁咩

轉做牛軍啦

穿唔到條50線 頂住左

牛過lunch好似有得諗

打左都無計，其實拎走左本金+5000 利潤。而家用緊利潤黎坐

20天都穿唔到啦 熊佢老味

最近等錢洗所以想搏一鋪

係 講錯 20線先岩

呀爺係咁拉
港女都唔肯上

呢排中意有機會先入場，唔再日日玩，精神左、頭髮多左、條鳩都長左

個post真係靜左
好多人比大户夾死左?

爺閪迫害我地淡友

有北水成交都唔係多好多

衰仔，手指生番啦？

QQ停左成個鐘都逼害你地

磨爛蓆格局

我坐緊千幾蚊本喇
profit 輸撚曬

太多熊軍

無方向

牛過lunch 有無得諗？

我還好 仲有profit坐緊

坐緊三百點
乜撚都輸曬

d手指十分鐘前爆撚曬了

今日廢淡又輸幾多？

輸身家

跟！

隻牛冇乜力

回少少俾我好無

你幾多爆好彩入左d 納dee 回血

說好的千跌入和牛呢

Lunch cow free money all or nothing

係咁妹 冇力就落返黎啦
All in 熊過lunch

壓彈弓爆上

美期 上證轉燈
熊軍又死

信你架喇

讚成 有企鵝 好走啦

大戶 一洗企鵝 就跌到仆晒街

都話左會連J都斬埋

恆指同納指一樣 硬過石春

安巴準備生番D手指

我想平㗎喇
捱唔到好耐

我依排燈力無邊

似升多過跌
準備棄船

今日會cash out 拎返d骨

搵位平左佢DT 睇下追得幾多

頂住，要死一齊死

我冇咁多錢一齊死呀

最少頂埋個Lunch，睇晏就點

我係下面等你地

過埋lunch 先講

有機會 12點前24070-24090再殺上 等大家死得盡d

搏多鋪
今朝個波幅咁大
其實DT 好好玩

買你對家幫下你

你直接比啲錢我好過啦

lunch又miki power?

比d手指你

靜啦

左一把右一把

你得番腳指喳喎

比埋條命你

因為期貨期權輪都唔識+冇本玩
所以玩牛熊正股

晏晝會升幾多

仆街了 個個都睇升

對於佢哋來講，唔夠快

安巴

500左右

240 好似企得幾穩

睇黎大船牛，咁lunch準備直插

淡友po都係時候換批新血架喇

咁點算呀將軍

Set定止蝕

午後棍上，呀婆都知啦

唔信

腩巴可唔可以帶我上去

你牛咩

想牛 頭先買幾十手熊輸到爆撚左廠

快啲死

係連登大船

多數呢d 時候反手就再輸多次

呢排LUnch 美期好似都

一星期都有一次向下嘅

你熊，午後先可以爆升

應該都係 但我諗十個有九個都係會照買

估唔到連船牛，轉倉熊算

我頭先幫你谷上去谷到隻熊就黎靶喇

將軍認真？

因為升
淡友先收曬皮
一跌就出番曬嚟

有無見過熊絲

跟返大船啦唔好跟我我無聊搵野做

文化和旅遊部5日發佈的數據顯示，「五一」假期，全國共計接待國內遊客1.15億人次，實現國內旅遊收入475.6億元。5日，全國接待國內遊客1023.1萬人次，實現國內旅遊收入43.3億元。遊客數和收入分別相當於去年「五一」四天假期的近六成和四成，旅遊業正在復甦。

睇路呀 淡友

侵侵係咪話今晚會講肺炎源頭

騰仔想轉燈

國內旅遊

Drop

屌 冇放到熊仔

爆跌

Lunch後即靶

希望一點個陣隻68833打左靶
證明我止蝕係岩

美股插了

入左牛仔未?

淡友今日可唔可以重見天日呢

本身賺緊萬幾蚊，而家變返0

真係造淡慘過做雞

無輸已經贏左

張期坐緊300點冇驚過

恆指升就慢 跌就快

怪怪地，注買上都係走先

安巴老老實實你係咪牛咗

同路

我想講收到風有個大陸生意朋友係惠州海灘邊旅遊緊。年前房價2w,而加佢去問8000
陸陸續續大陸地產商破產。但完全無新聞講。大陸而加一線唔會大跌。但三四線全部含家產

same
236 -1

2w 姐係幾錢

大陸地產得淡笑啦
除左大城市既市中心
其他地方

萬

玩紙倉算

佢地講幾多平
咪即係2w一平。
一般都60-80平一個單位

20k

驚閪，信念

我今舖真係all in左 腩巴唔好gel得唔得

你咪理。前個幾年我都炒左轉三線。80萬買。130萬放左

唔好用W好無, 有D反胃

係，支那豬係講平
唔止咁細掛，佢地平均都100平

8000一平, 五六十萬一隻其實係OK
最緊要係咪現貨, 或者封左頂未做裝修個D

你話呢

而家都興細細隻易入場
公司有同事年頭買左
珠海都係9X平, 差唔多百五萬, 俾左首期但因為疫情番唔到大陸做上會

透露下

今日唔低收的話，好難淡

珠海既房樓其實根本係澳門同香港托左上去。其實暗地里我地真係樓價高企既罪人之一

allin

呢幾日無乜點見你喎

大陸人都有份炒香港樓, 香港樓貴到老一代都想番大陸退休
又搞到珠三角又貴撚晒

呢排好撚多電話問買唔買支那樓

信念呢

澳門好多人係珠海住再返澳門工

呢幾日隨時爆邊

熊念

正如香港d人 住深圳返香港工一樣ja

有錢邊個想返上去。除左D超級愛國撚。

我有啲同事都係，諗起都辛苦

做咗雞兩晚，今朝平咗倉。

今日轉燈先諗。自己開倉個位差，唔認錯唔得。

點睇侵侵諗住打咀炮攻擊中國

你加油 我抖返排先

我有fd 都係
咁岩返工係東鐵線個邊
但佢計返時間，其實唔係多我返放工時間好多

似乎五月上半場岀咗方向。消息配合趨勢，news要睇，操作另計。

吽吽吽

而家除左大愛同左膠外，美國反支那情緒高漲
為左選舉，侵侵一定會出招，爭在係幾時
一出招就貿戰重燃，到時會跌得好犀利

你all in 左點抖

偷偷另類方式招人

有興趣入小圈子賭仔谷tg pls pm me

招20人左右

開市即走啦 燈撚到咁

安巴停下先啦

走咗就爆升

我外父係個面 都係叫人唔好買樓住
但早期買落1-3線小區 係學校區
個樓價都係無咩跌過
我自己都有2套房係個面
1間60萬買 現價160萬
1間80萬買 現價 190萬
兩間都係係個站唔夠5分鐘路程
個間係AA打黎話有人想買

回再牛，劇本咁就好

安巴all in bear??

之前經濟好個陣都唔敢玩支那玩到咁盡而家自己經濟都收皮我就唔信佢夠疆大刀闊斧搞掂支那喇 純粹打下咀炮當做左野

佢想連任首要目標係搞返掂個經濟 同保住個股市先 搞唔掂佢就碌柒

信念沽中

fatfat

安巴牛咗就坐定啦，似再爆上

疫情爆唔爆第二波真係只可以求神拜佛

朝早熊 午市前買牛過

咩方向？

好多港人晌深圳買樓架......

今舖信你！ 上次無聽你講 早走仲要學人反手點知輸到hihi

深圳根本買唔落手。租咁平唔明點解要買

澳門珠海近好多舒服好多, 香港深圳隔住個新界架

係熊完先牛 豬到hihi呀

炒姐
蓮塘 未開關時 4萬1平
依家都6-8萬 利申同人夾份炒左轉
都贏左50幾萬

美期唔跌

thanks 安巴

去返12點個陣個位炸

set5格止蝕

收市前再考慮加唔加注

佢唔follow禮拜一嗰棍，就咁抽上去，一個唔該要補埋個裂口就....

不過今日轉燈低收又另計

坐下啦
未輸

講直D?牛一？

走左大部分lu

2850CALL JOR SPX

ff下食到個裂口都爽
衣家個市就係睇淡 但唔敢做淡

我以經delete咗牛一熊三概念好耐。

牛市得未？

牛坐多5格就認輸

放心唔會，晏就會再升一浸